[救安慰] 今日派midterm，份卷滿分50萬

我拎433333
今日全日已經無笑過，即係自己好唔開心

少左6萬分姐 濕濕碎

真人真事